隻蛾為禍左咁耐, 有咩方法可以殺死佢?

岩岩買左包菜返來，發現有好多隻菜娥幼蟲, 我望住佢好耐唔知點殺佢，佢為禍左咁耐，唔知大家有咩方法可以殺死佢?

娥會為禍

不安

林鄭月蛾

推真普選囉